Kickstarter backpack

有冇人有興趣？宜家夠20個人就每人80usd

其實依d防水，頂唔頂到紅黑雨
頂唔到放notebook就仆街。

信佢不如信膠袋